[有圖] 全民不合作運動 為飲食開始！稻香收皮！

無論和理非既你，定係勇武既你，
都可以做同一樣野，
就係不合作運動

仲未知咩係不合作運動？
不合作運動係公民抗命既一種，係由甘地發明，由群眾以非暴力既手段黎令政府屈服！仲可以製造輿論，吸引未了解事件既其他市民既注意。

例子有罷工、罷課、罷市、癱瘓交通等。

又和平
又簡單
又唔廢力
你仲有乜理由唔做？？？？？

生活少不了衣食住行，
每日都花唔少錢落飲食上，好多人早餐午餐晚餐小食都係俾錢出街食，益左班大財團。

你知唔知好多大財團都係建制派，
你幫襯佢地，就姐係俾錢佢地運作，
俾錢佢地有機會破壞香港！

總有一部份討厭保皇黨既你連阻塞港鐵既你都覺得唔夠和理非
咁就一齊抵制以下商户！
罷食，夠和理非啦掛？

source: fb page 十萬人反對賣港組織，愛護力（愛護香港力量）

唔單止要係7月2號前登記做選民令蛇齋餅粽係議會上收皮，
仲要令佢地財政上都收皮！
以免佢地捲土重來，
呃鳩d 公公婆婆、我地既父母

登記link:

仲有，
記撚住首先抵制
仆街稻香集團

有冇人屋企人都好撚鍾意食稻香？
舊式茶樓執淨無幾，稻香集團呢就最撚多
又唔係平，d 點心又係機製唔好味，
都算
仆街稻香陷家產，
d 豉油碟隻隻都佈滿油

有次飲茶隻碗仲要有甲由
屋企人既反應竟然係：
「多一事不如少一事啦！」
話投訴都無鳩用

我即刻諗起之前係lihkg 見到有612之後有個po 既片
po 我就搵唔番，唯有貼片

去到而家呢個局面，
我地仍然一個訴求都未達成
請大家唔好再打飛機，
都千奇唔可以失望絕望
可以做既野仲有好多
有巴打號召大家打輿論戰，希望大家一齊嚮應
仲有罷食19餐廳，罷幫襯紅底商店
紅磡冰室、美味佳，你地都收皮啦

仲有d 咩紅底餐廳商店?

稻香真係好多廢老，係度睇白粉報

稻香啲廢老全部睇東方

唔好梁國雄議員我
放大d，一齊睇真d

推

push

抵制？點解唔個個帶埋d野去叫杯檸茶打機打到收鋪？夏日炎炎比十幾蚊嘆下冷氣唔好咩

搞到佢唔做唔到生意既理念幾好，
但與其用人力去阻住佢，不如用d 人力去令政府運作唔到！
仲要俾錢佢賺？
十幾蚊都唔好益呢d 紅底商户！

大家同屋企人飲茶唔好再去稻香

政府都唔係日日衝，咪入去涼下冷氣，休息下，做下小組討論

一枱人淨係嗌一杯凍0T
都得

舊聞重溫 紅底稻香食物衛生係大陸水準

source: Apple Daily

from fb page 愛護香港力量again

詳細名單列表

入黎望一望，睇下邊d 要罷去罷買罷食，冇野做仲甚至可以入去鳩坐

記得之前有上水有間餐廳被人日日call 食環同消防之後就做唔住啦，大家唔好濫用公共服務，不過盡好市民責任舉辦食物安全同消防隱患係絕對正確嘅

稻香團年打邊爐, 疑食過期一年桶蠔

稻香疑出售過期一年的桶蠔！昨晚約9時，楊先生與家人一行7人，前往屯門海趣坊稻香酒家「打邊爐」食團年飯，其間點了肥牛、象拔蚌、海生蝦及價值168元的桶蠔等，享受美食及天倫之樂。

及至約10時，楊先生咬了一口生蠔，「覺得酸酸哋，有陣阿摩尼亞味」，其女婿拿起蠔桶一看，發現桶上印有2015年1月7日，疑是最佳食用日期，質疑桶蠔過期超過1年！楊先生其後身體「感覺凍，心口悶，有作嘔感覺」，其兒子及妻子已各吃了一隻，妻子更不斷嘔吐大作。楊先生向職員查詢，但對方堅稱桶蠔無問題，只是印錯日期，「叫我哋唔駛介意，唔好擴大（件事）」，並提出免收象拔蚌等貴價食材，楊先生認為「唔係錢嘅問題」，為防日後發現因食用過期生蠔生病，要求對方寫下紙條證明事件，惟遭拒絕，不滿職員處理手法遂報警。

楊先生指，雖然吃了疑有問題生蠔，但亦有結帳，但他查看收據時，發現沒有列明「桶蠔」一項，反而以「廚部手寫單」代替，他對此甚感不滿說：「呢間咩公司，我仲好相信佢，特登揸車嚟食飯」更不忿道：「一家人好開心食團年飯，搞到咁！」

警方及救護車其後到場，將楊先生及妻子送院，兒子等至凌晨約一時，食環署人員到稻香調查並撿走桶蠔化驗。

稻香集團發言人初步指，該桶蠔數日前來貨，未知桶蠔是否過期，正向供應商了解事件，稍後再作詳細回覆。

稻香點解咁平
1. 為左轉錢落自己私人開既物料公司
2. 差唔多全撚部大陸加工既殭屍肉，一解涷變黑色，重料煮熟睇唔出食唔出

鍾偉平個頭由史以來都係大陸平頭妝，廣東話都未講正，公司開大會要全部人都係返上東莞開

利申：發夢係稻香做過

咁我抵制左呢D 商店咪冇地方好去食野買野囉?

仲有太古集團！
太古商場係呢排點樣善待我地，善待尊重烈士，大家有目共睹。

要支持太古其實唔難

整合
買嘢飲：可口可樂、雪碧、芬達、果粒橙
雪糕：Mövenpick
涼茶：健康工房
咖啡/茶：Finlays
水：Bonaqua

調味料：太古糖
雪糕：Mövenpick
糕點：新沁園
西餐廳：Mr & Mrs Fox、Plat du Jour、PUBLIC、Ground PUBLIC、The Continental

游泳用品：Speedo、arena
運動用品： 馬拉松、Catalog、Gigasports
鞋：Teva、ROCKPORT、EMU Australia、Soludos
衫褲：CHEVIGNON
行山用品：Columbia、Mountain Hard Wear、GO WILD
女性時裝：Cath Kidston、REBECCAMINKOFF
航空公司：CX/KA

屌，PRINT 出黎係稻香門口派先

我一定唔會濫用！！！！

殭屍肉 ＜＜ 見到都打冷震

不了

已經餐餐屋企煮咗幾個月 都唔知點杯葛

幾年前打邊爐，20蚊一碟肥牛，心諗咁平食多d。食完第二日開始隻眼有事係咁流眼水冇停過，睇醫生話係病毒。
真人真事，但冇證據同食物有關。不過我係咁覺得。

對唔住阻阻大家，希望大家得閒幫推

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

稻香集團 腸胃玩完

點解我唔明？
你唔出去幫襯佢仲唔係杯葛咩？

叫d 親戚朋友都唔好再食建制派 d 餐廳
唔好去佢地d 鋪度買野

建制派旗下都冇好野架
你見稻香就知

好撚恐怖！！！！！！！！！
唔會再去

我整緊一個web嚟記錄啲餐廳係唔同社會議題嘅立場

g 持！
俾唔到料你tim，呢排都冇出街食飯
成日食金鐘m 記

我意思係不嬲都杯開 而家杯都減唔到佢哋收入
我叫冇人聽 全部港豬 大中華膠嚟 反晒面啦
遲啲畢業 可能要瞓街

有冇人可以俾d 料呢位巴打

廿蚊碟平過街市?我一磅美國肥牛 最平都55

正常唔係同親戚食飯都唔借食稻香 又污糟又貴

俾d 新聞佢地睇下
多謝巴打咁努力想廣傳政府有幾仆街
佢地唔受都無計
始終屋企人冇得揀！
我都避同屋企人談政治

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

杯唔到 就報答下太古啦

幾時到CCTVB

咪臭系
d 家座聚會成日都要去稻香搞
下次book 餐廳我book!
唔俾佢地book

不如話俾我知有咩應該幫趁

食開太古隻健康糖 0卡路里 無碳水 無糖份
三包成百二蚊

無線新聞 呃我家人
無線新聞 欺騙市民
無線新聞 紅底到暈

[脫歐之戰] 圍警總後戰略部署

太古集團啊 上面有list!
同埋等下樓上位巴打整web

其實我都有諗過下，有無IT巴打整隻app 出黎，可以filter 哂呢d餐廳

聽日，和理非回合

仲有四大商會支持修例喎
建議list晒全部理事d公司出黎

罷幫襯未必直接影響到政府
但係可以令班保皇黨收皮
一個人罷幫襯冇用
要大家一齊收佢皮

團結就是力量

連鎖快餐店係咪得大快活食得

田少都反
真係唔識架喎

between佢地有立會代表
全部建制

應該叫啲後生仔女多啲陪屋企人飲茶食飯
盡量唔好帶佢地去建制派餐廳

聽日見塞爆個立法會示威區佢
要整定牌舉！以示無力感，但仍然甘於發聲！
一人一牌！！

稻香真係好撚難食 狗都唔屌

巴打小心健康工房舖頭，唔係太古嘅，可樂係買左配方生產預先包裝飲品（超市買到果啲），所以舖頭同retail 嘅產品唔同廠出，同埋發過夢舖頭工場好多小生物，為健康著想提大家唔好仲伏

我都係時候買下番屋企煮野食

九龍灣 龍城冰室！大部分員工都係藍絲狗！

我今日整咗生酮朱古力曲奇 一個人食咗5舊

呢啲真係抵死啦

好彩M記冇份，如果唔係都唔知食咩好

Push

樓主屋企人就係典型香港人 唔識爭取自己應有既野 比人逐d逐d剝削都唔知

推俾九龍灣既朋友睇
我自己就好少機會去食

味道唔會怪？
食唔舊應該姐係都幾好味

其實佢都有落廣告俾tvb

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推到佢地仆街
議員冇得佢地做
生意都冇得佢做

老虎堂

ok!!!!多謝你既資訊
我遲d 再一次過update 有咩要支持
有咩要抵制

唔去健康工房啦咁

唔怪 係椰子粉當面粉 會鬆啲同有椰子味
生酮可以落好多油 好正
代糖就食完有少少 coke zero味

係wor 屌佢個老闆

但係上次又洗底派冰水

到底應唔應該抵制

要

我覺得可以針對部分餐廳 喺佢地鋪頭附近貼poster先
召喚文宣組

m記

講得好啱

稻香啲狗糧乜仲有人食

G持!!!!姐姐好態度,食物選擇多,有得揀紅米飯,奶茶馳名中外
利申:大快活打手

大劉都屌？

發夢係撐警list見到老虎糖同養心電

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

唔撚係啊哇...咁我真係要食樹皮啦喔

好長如果有白名單會仲正好D

不過當中有PANASONIC, 係美國有上市, 估計蒙德揚股份所佔比重唔大

除非香港果PART 係特別分左出黎做 (好似金拱門咁), 不過都要其他巴打證實下

G2000有份罷市喎

點解唔係大家樂先
好撚憎大家樂

我諗淨係整理返連登啲資料都夠多

真係要有勞巴打再CHECK下,
剔走幾間, LIST 都濃縮D, 記又記得易D

同埋都要其他巴打FEEDBACK 一下

食晒抗生素，係咁滴眼藥水

萬發 鵝皇館呢

冇錯，諗返真係唔知咩牛

仲有捐錢個班！

要用針對佢地既言論、立場同埋性格黎搵最有效令佢地改變態度既方法
唔好放棄！
都唔好因此同家人鬧交，親人好重要
（真係仆街果d 另計）

餐飲嗰堆全部垃圾嚟，就算唔係紅底都唔會去，食返啊活好過

係啊 呢個list 我都只係fb page copy 過黎
factcheck 同埋收集意見後會再開post 做個update 整合

歡迎巴打講多d 紅底人士同埋紅底商鋪出黎

整合完都可以再開post!

我冇留意開邊d 公司有份罷市
冇double confirm
會update list 中剔走
謝資訊

講下有啲咩食得買得

大家記得同屋企人講多啲稻 有幾垃圾

有幾唔衞生，就算冇，都作單大嘢過佢

稻屎一向唔食

話事話 田北晨仲算唔算建制

樓主可唔可以個list 集中D

M記 Juno 謝安妮賣緊廣告
舊有鋒味

好彩個list入面 好多都唔會食

揾個咁難嘅開頭

唔係打擊你
每次行街食飯都要拎張圖出黎對一對
就算我睇，d 港豬咪又照食 不如重點少少先。。

建議可以整一個網站/app
只要一打個名就可以show到政治立場/unknown

唔會再食

「撐送中，撐警隊」商戶名錄 (記得就唔好去呢啲舖頭啦) 唔係我整純分享

如果有未列入名單 可以去以下網址報料

敍福旗下仲有間分公司叫咩會社
果間會社旗下先係敍福樓既命脈

牛涮鍋
熱血一流
牛角（牛角係重中之中，年收入最高）
溫野菜
柳氏家

連登仔最基本M記都擺唔到啦，學人講飲食

lm

巴打好嘢

good idea, 推

點可以無ztore 士多
紅底資本家

港豬唔會理政治，只會飲飲食食…但至少我地會理，我地開始做起！

大家樂姓羅 （大家樂，大快活，維他 都係羅氏家族）
陳裕光唔係好 update （張圖係 2014年雨傘果陣？ 2014年佢仲係 CEO)

仲有，大家樂集團唔止上面 list 果幾間

Cable news 唔係之前連登仔先話幫廢老登記咩

多謝樓主整合
大家繼續加油

仲有tvb

以後唔食大家樂

Movenpick 雪糕雀巢咖

呢間垃圾仲有人去？

當然要不停唱佢啦